Ze was erg verrast om dit te horen, omdat haar tante nooit een woord had ingebracht van het aan haar; en ze was erg overstuur toen hij weggestuurd werd zelfs als ze vanuit huis werken Natuurlijk waren zijn handen niet stil; maar eerst zijn knoop los broek, legde hij zijn pik, nu veel groter in omvang, in haar hand.
